\fancypagestyle{plain}{
	\fancyhf{}%
	\fancyhead[L]{\textsf{15 июля, вечер} \\ \textsf{Практикум}}
	
	\fancyhead[C]{\textsf{8-2}}
	
	
	\fancyhead[R]{\textsf{О.В. Шустова, М.Д. Сапова} \\ \textsf{Механика}}
	
	\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}


\bigskip
\textbf{Оборудование}
деревянная линейка, груз известной массы (50 г), нить, груз неизвестной массы.

\bigskip
\textbf{Цель}
измерить массу неизвестного груза.

\bigskip
\textbf{Задача}
\begin{enumerate}
	\item Рассмотреть различные способы взвешивания на линейке.
	\item Найти массу неизвестного груза.
\end{enumerate}

\bigskip
\textbf{Разбалловка}
\begin{itemize}
\item методика --- 3 балла
\item физическое обоснование --- 2 балла
\item измерения --- 1 балл
\item ответ --- 2 балл
\item погрешность --- 2 балла	
\end{itemize}

\vspace{0.5cm}

\textbf{\Large Сканы работ:}
\begin{figure}[h!]
	\centering
	\includegraphics[angle = 0, scale = 0.75]{parts/8/days/pics/15exp2_after_scan.jpg}
\end{figure}

\clearpage
